5k上50k，之後戒賭

火車頭 -1
火車頭 8.5b

Rip

真飛？

有冇水

樓主勁到

乜撚野事啊屌
jump撚左4k

半8全8
cls燈到

火車頭 -1 ❎
火車頭 8.5b❎

1000

留番4k 啦...,食到好多餐架啦

個個好似你咁諗 就發唔到達啦

留返啲錢啦 住死一世公屋

直接戒

燈閪

個個月係馬會出糧
鳩賭不如戎賭啦
BTW 想靠賭發達? 咪撚傻啦

標準烈治
11.5s

費城聯 單

中

5k 買200張單程飛比義士

斬木佬 10.5s

地震8.5s

補10.5s

維京 9.5s✅+5200
學生隊0/+0.5⚠️-200
巴希亞0/+0.5✅+204
索柏9.5s✅+1000
漢堡9.5b⚠️-600
艾納斯6.5s✅+455
艾納斯6.5s✅+1300 6c頂15分鐘
————————————————-
阿積士9.5s✅+945
阿積士9.5s✅+1245
艾杜8.5s⚠️-1450
吉達8.5s✅+335
阿德來 11.5b⚠️-100
————————————————-
波圖10.5s✅+940
巴素9.5s✅+1700
————————————————
巴賽9.5s✅+390
燕豪芬11.5s⚠️-460 11c頂35分鐘最後10秒爆左
燕豪芬2/2.5s✅1040
————————————————
摩洛哥9.5s✅+820
摩洛哥3/3.5s✅+470
特魯瓦11.5s⚠️-1000
特魯瓦15.5s✅+750
————————————————
北海道9.5s✅+1920
心跳9.5s⚠️-3000
心跳13.5s✅+4600
綠島鹿角14.5s ⚠️-500
勝利船8.5s✅+720
曼城10.5s✅+470
朗斯8.5s✅+1260
屈福特10.5s✅+1260
屈福特8.5s✅+3750

離5萬仲有3皮皮